成日發夢見到ex

差唔多晚晚都發夢見到初戀男朋友
夢入面好開心 仲係拍緊拖
然後每朝起身之後都好抑鬱
好唔想諗起佢 但我控制唔到

都分咗手兩年半
每次諗起都好心痛

我都係

我幾乎日日都夢到

好想繼續訓，有冇得唔醒

分左兩年半仲咁
絲打好傷喎好似

琴晚都夢見個ex
但唔係一齊緊嘅快樂日子
係而家嘅生活之下見到佢

因咩事散

我發夢個ex出軌

隔左十幾年仲不時夢到初戀
佢果時傷得我好深
但我一早已經放低左 已經唔憎佢
但成日發夢都會夢到佢 想嘔

之後都冇再拍拖？

分左一星期，但都係每日同樣時間夢見佢

拍咗一次 拍緊個陣都係咁....

念念不忘 必有回響